我係青政會員

各位青政人估下我係邊個？
利申唔係Jack

你話你共產黨員就話姐

咁我想睇下大家認唔認得太家姐
利申唔是Catherine

呢到冇人識你

講下年宵會做咩？

講下邊個叫jason?

一睇就知你係Terry

行花市

想攪分化？

有無料爆先？

你估左咪知

有說服力先係架

##fatc

暫時已知青政會員名單：
1.Jason

睇幅圖可以見到呢個換左幾次名既人
1.好憎青年新政
2.曾提出復興青政宣言
3.唔妥青政啲軍師
4.宣揚乃共式焦土

無料你就off la

有料就同糧油打贏官司

冇料就捐錢比糧油，佢地需要 ＄186 萬回水比政府

至少引到個人爆料，其中一個叫Jason 😏😏

青攻成班2打6撚知邊個打邊個咩

青政文化真係好奇怪
個個會員扮唔係會員重要互相屌柒青政然後唔認
啲唔關事既fans反而好抬舉青政🙈🙈🙈

當然啦！成個政黨比政府追數 ＄186 萬
一啲錢都未還過
官司又輸
議席有冇
再入閘嘅機會又冇

Peter？

CHing真係好愛青政

暫時青政會名單：
1.Jason
2.Peter

剩係 問你一句 青政 和 本民前是否分裂得很嚴重